突然多左好多刻意分化POST，敵人已滲透

出嘅係敵人
唔出嘅係敵人
唱嘅係敵人
唔唱嘅係敵人

別低能，話緊你呀五毛！

和勇才不會輕易分化。不過大家都要提防。

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

聽日見！

一句完：出去就醒目d，比人拉真係無乜幾可救到